殺破狼甄子丹打吳京算唔算港產片十大好睇武打戲之人

睇幾多次都咁好睇

殺破狼甄子丹打吳京算唔算港產片十大好睇武打戲之一

自膠

常威 導火線！！！！

你玩完喇tony

導火線真係冇得輸

講起又想再睇

葉問正d

當年入戲院睇
一講呢句全場yeah

狙擊鎗當AK47用勁型

導火線 甄子丹打常威係最好睇

導火線

導火線都好睇,不過踢穿牆誇得濟

呢段後巷真係成日都翻睇
上星期都重睇左一次殺破狼
甄子丹全盛時期

最重要係定鏡

導火線！果陣起屋企睇碟睇完,即刻返睇對打果幕,第一次會即刻返睇套戲 真係好正

啱啱睇返次

好似夾定先

膠呀，真既死左啦

打爆哂牆

吳京果隻狠

吳京打得好型

打tony個套是咪呢套
常威打宇宙最強先最正

果套導火線呀清

打爛哂d牆

舊屋可能豆腐渣

洪天明黎架

左右手轉刀真係丁死我

果個係比人一拳打到變白痴咋

其實有演員拍到Star Wars應該好高興
但果陣d人好似無乜反應
導火線同殺破狼係好正
期待宇宙最強演Wei Shen

一定算啦，可能我見識少 我直頭覺得鬼佬個d對打完全唔係個回事，所以鬼佬搵甄子丹同成龍過去唔係冇道理

鬼佬既打戲真係麻麻地

好想睇訓狗

決定呢個weekend翻睇導火線先

Tony高爾夫球場打阿山又係好正
單手拎起張凳一野車埋去

你玩完啦Tony , 不過常威擺招架勢好撚型

yes

其實宇宙最強係大排檔都好好睇

放開個靚妹

有冇線上版 粵語 殺破狼/導火線

有聲

之前youtube睇 唔知del左未

陳浩南打司徒浩南同埋打耀陽都好好睇

都唔差 但好似冇乜武指咁

對洪金寶 果場好睇D

果場我覺得冇咁好睇

頂唔算啦～～

好睇嘅打戲一定要連鏡多，剪接太多唔會好睇

最有港產打戲style既西片係咪美國隊長2?

鬼佬淨係識左一拳右一拳
港產片多d花巧野緊係好睇d

靠剪接

Agree
追行宇嗰幕真係好正

呢幕點睇

導火線喺大排擋打柒釋行宇都好精彩

當然唔少得南生圍大戰鄒兆龍

被選為黃飛鴻電影最強敵人

師傅可以走啦

我送你

納蘭元述

一個人的武林 打咩寶強都好睇

喺youtube打donnie yen reaction就知丹爺幾成功

俾幾個武打巨星佢都會拍到好柒
講打戲港產片絕對係世界第一

都係鐘意現代多d

係好睇既,風神腿都出埋